臭蚊我屌你老母

好痕呀
屌你老母叮到我成手蚊nan
我想訓教阿